覺唔覺張柏芝係個好媽媽

佢ig唔係宣傳自己
就係照顧啲仔嘅日常
雖然啲caption成日1999 好中年feel

係

佢搵男人
都係想幫quintus lucas
搵個好爸爸

至於生第三個
係因為佢兩個話悶
想要多個細佬/妹玩

你點知咁多

都算係唔話得

但蠢
唔係on99同個契家佬影相都唔洗離婚
想拍返戲又開高價嚇走人

同好媽媽無關係喎
做雞唔俾愛國咩